<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ForceDoze</string>
    <string name="service_active">O serviço ForceDoze está ativo</string>
    <string name="service_inactive">O serviço ForceDoze está inativo</string>
    <string name="service_disabled">O serviço ForceDoze está desabilitado</string>
    <string name="root_workaround_text">Permissões de Superusuário negadas ou indisponíveis! Se não sabe como habilitar o modo de superusuário pressione \'Modo alternativo\' para obter instruçoes de como ativar pelo modo sem root</string>
    <string name="root_workaround_button_text">Modo alternativo</string>
    <string name="close_button_text">Fechar</string>
    <string name="lockscreen_timeout_snackbar_text">O tempo de espera para o bloqueio da tela está muito alto!</string>
    <string name="more_info_text">Mais informações</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info">Alguns dispositivos possuem o modo Doze desativado pelo fabricante. Esta opção ativa o modo Doze em dispositivos que não têm a opção ativada por padrão.\n\nNota: Você tem que ativar o módulo Forcedoze no Xposed e habilitar a opção \'Ativar Doze em dispositivos sem suporte\' nas configurações do aplicativo para ativar Doze permanentemente. Se o Xposed não estiver instalado, você terá que ativar essa opção a cada vez que o telefone for reiniciado.</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info_title">Ativar Doze em dispositivos sem suporte</string>
    <string name="enable_doze_button_text">Ativar modo Doze</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_title">Xposed detectado</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_text">"ForceDoze detectou que o Xposed está instalado no seu dispositivo. A fim de permitir Doze permanentemente no seu dispositivo, você precisa ativar o módulo ForceDoze no Xposed e ativar a opção \'Ativar Doze em dispositivos sem suporte\' nas configurações do aplicativo. Se você não ativar o módulo, você vai perder a funcionalidade Doze quando o dispositivo for reiniciado e terá que ativar Doze manualmente novamente."</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_title">Modo alternativo sem root</string>
    <string name="okay_button_text">Okay</string>
    <string name="share_command_button_text">Compartilhar comando</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_text">Se o seu dispositivo não tem o modo root habilitado, você pode conceder uma permissão manualmente \'android.permission.DUMP\' para este aplicativo, executando os seguintes comandos ADB a partir do seu PC (em apenas uma linha, não separado):\n\n \"adb -d shell pm grant com.suyashsrijan.forcedoze android.permission.DUMP\"\n\n uma vez concluído, feche e reinicie este aplicativo novamente para que ele seja executado corretamente</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_title">Tempo de espera do bloqueio de tela</string>
    <string name="open_security_settings_button_text">Abrir configurações de segurança</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p1">O tempo de espera do bloqueio de tela está muito alto (</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p2">" mins). Isso significa que seu dispositivo não "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p3">"irá bloquear automaticamente depois que a tela se apagar até que "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p4">" mins tenham passado. Isso também significa que ForceDoze esperará "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p5">"por "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p6">" mins antes que permita que seu dispositivo entre em modo Doze mediante o uso de um wake lock temporário. Se você quiser que ForceDoze permita que seu dispositivo entre em modo Doze imediatamente, considere reduzir o tempo de espera para que o bloqueio de tela seja imediato nas configurações de segurança do seu dispositivo. Se você quiser que ForceDoze permita que seu dispositivo entre em modo Doze independente do tempo de espera do bloqueio de tela, ative a opção 'Ignorar limite de tempo' nas configurações do ForceDoze."</string>
    <string name="how_doze_works_dialog_text">Como funciona o modo Doze no seu dispositivo:\n\nSe um usuário deixa seu dispositivo desconectado e inativo por um período de tempo (30 mins), com a tela desligada, seu dispositivo entra em modo Doze. Em modo Doze, o sistema tenta conservar a bateria controlando os aplicativos, os accesos à rede e os serviços que usam a CPU de forma intensa. Ele também previne que os aplicativos acessem a rede adiando suas tarefas, sicronizações e alarmes padrões.\n\nPeriodicamente, o sistema sai do Doze por um breve período de manutenção para permitir que os aplicativos completem suas atividades adiadas. Durante esse período de manutenção, o sistema executa todas as sincronizações adiadas, tarefas, alarmes e permite que os aplicativos acessem a rede.\n\nAo concluir cada período de manutenção, o sistema entra novamente em Doze, suspendendo o acceso a rede e adiando as tarefas, sincronizações e alarmes. Com o passar do tempo, os intervalos de manutenção do sistema são menos frequentes, ajudando a reduzir o consumo de bateria em casos de longos períodos de inatividade quando o dispositivo não está conectado a um carregador.\n\nEle acorda imediatamente após o usuário movimentar o dispositivo, ligar a tela ou conectar o carregador, o sistema sai do modo Doze e todos os aplicativos retornam ao seu modo de atividade normal.\n\nComo funciona ForceDoze:\n\nForceDoze permite que o dispositivo entre em modo Doze imediatamente ao desligar a tela (ou depois de um atraso determinado pelo usuário), ao invés de ter que esperar 30 mins para que o dispositivo fique inativo. Além disso, ForceDoze também desativa os sensores de movimento do dispositivo, dessa forma Doze não se desativará quando você movimentar seu dispositivo. Doze só se desativará durante o intervalo de manutenção (como foi explicado anteriormente) ou quando você ligar sua tela, o que significa que seu dispositivo permanecerá em modo Doze por um periodo maior de tempo mesmo sem estar inativo, portanto a economia da bateria será significativamente maior do que o modo Doze normal.</string>
    <string name="error_text">Erro</string>
    <string name="please_wait_text">Por favor aguarde</string>
    <string name="requesting_su_access_text">Solicitando acceso SU...</string>
    <string name="doze_stats_su_denied_error_dialog_text">Permissão SU negada ou SU não disponível, não é possível ler logcat</string>
    <string name="loading_installed_apps_text">Carregando os aplicativos instalados...</string>
    <string name="whitelisting_text">Lista de exclusão</string>
    <string name="whitelisted_apps_restrictions_text">"Um aplicativo na lista de exclusão pode acessar a rede e ter seus wake locks permitidos durante o modo Doze. Contudo, as outras restrições continuarão para os aplicativos na lista de exclusão, assim como para os demais aplicativos. Por exemplo, as tarefas de sincronização dos aplicativos na lista de excluisão são adiadas e seus alarmes regulares não são ativados. "</string>
    <string name="info_text">Info</string>
    <string name="app_already_whitelisted_text">O aplicativo que está tentando adicionar já se encontra na lista!</string>
    <string name="app_not_whitelisted_text">O aplicativo que está tentando adicionar não se encontra na lista!</string>
    <string name="force_doze_info">ForceDoze ativa o modo Doze no momento em que sua tela desliga. Também desabilita os sensores de movimento, assim o modo Doze não se desativa acidentalmente, exceto quando está no momento de executar as tarefas de manutenção, realizando maior economia de bateria do que a função Doze padrão</string>
    <string name="hi_text">Olá!</string>
    <string name="enable_sensors_setting_title">Não desativar os sensores</string>
    <string name="enable_sensors_setting_summary">Não desativa os sensores do dispositivo quando entrar em modo Doze</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_summary">Desativa ForceDoze enquanto o dispositivo estiver carregando</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_title">Desativar enquanto estiver carregando</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_summary">Modo alternativo para quando a rotação automática e brilho automático não funcionarem após ligar a tela</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_title">Rotação/brilho fix</string>
    <string name="persistent_notification_setting_summary">Mostra estatísticas Doze na barra de notificação de forma persistente</string>
    <string name="persistent_notification_setting_title">Mostrar notificação persistente</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_summary">Ignora o limite de tempo de bloqueio de tela e ativa Doze imediatamente após desligar a tela</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_title">Ignorar limite de tempo</string>
    <string name="doze_delay_setting_summary">Adiciona um atraso para que o modo Doze se ative após a tela desligar</string>
    <string name="doze_delay_setting_title">Atraso de Doze</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_summary">Lista de aplicativos excluídos do modo Doze</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_text">Lista de aplicativos excluídos</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_summary">Ativa Doze em dispositivos sem suporte</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_title">Ativar Doze em dispositivos sem suporte</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_summary">Previne que Doze acesse os sensores de movimento (experimental)</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_title">Desativar sensores de movimento</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_summary">Redefine ForceDoze para as configurações originais</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_title">Redefinir ForceDoze</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_summary">Apaga as estatísticas de bateria do modo Doze</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_title">Apagar estatísticas</string>
    <string name="show_app_logs_setting_summary">Mostrar os logs de depuração do aplicativo</string>
    <string name="show_app_logs_setting_title">Debug logs</string>
    <string name="share_log_menu_item">Compartilhar log</string>
    <string name="share_full_logcat_menu_item">Compartilhar logcat completo</string>
    <string name="add_menu_item">Adicionar</string>
    <string name="remove_menu_item">Remover</string>
    <string name="settings_menu_item">Configurações</string>
    <string name="donate_menu_item">Doar</string>
    <string name="doze_unsupported_menu_item">Ativar Doze em dispositivos sem suporte</string>
    <string name="doze_stats_menu_item">Estatísticas do modo Doze</string>
    <string name="more_info_menu_item">Mais Info</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_title">Isso é tudo</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_text">ForceDoze está ativado e a vida de sua bateria em repouso será grandemente beneficiada!</string>
    <string name="donate_dialog_title">Colabore com meu trabalho</string>
    <string name="donate_dialog_text">ForceDoze é um aplicativo gratuito, de código aberto e sem públicidade e eu tenho dedicado muito tempo em criá-lo e melhorá-lo, com atualizações semanais para corrigir problemas e adicionar as melhores funcionalidades. Se você gosta do meu trabalho, por favor considere fazer uma doação para que assim eu me motive a trabalhar por mais tempo e produzir aplicativos melhores e mais produtivos!</string>
    <string name="donate_dialog_button_text">Quero doar</string>
    <string name="about_forcedoze_setting_title">Sobre ForceDoze</string>
    <string name="about_app_opensrc_text">ForceDoze para Android foi criado utilizando software de código aberto:</string>
    <string name="version_num_text">1.3.4 rev 38</string>
    <string name="translation_credits_dialog_title">créditos de tradução</string>
    <string name="translation_credits_dialog_text">Agradeço as seguintes pessoas por traduzir ForceDoze para outros idiomas: \n\nEspanhol: monza1412 (XDA)\nPortuguês-BR: GamerVicioX (GitHub)</string>
    <string name="loading_whitelisted_packages">Carregando a lista branca de pacotes ...</string>
    <string name="su_perm_denied_msg">Permissões de Superusuário negadas ou indisponíveis!</string>
    <string name="auto_rotate_brightness_fix_dialog_title">Fix para rotação automática e brilho automático</string>
    <string name="auto_rotate_brightness_fix_dialog_text">ForceDoze precisa de permissão para modificar as configurações de rotação automática e brilho automático de seu dispositivo para usar essa opção. Pressione \'Permitir\' para dar permissão ou pressione \'Cancelar\' para recusar</string>
    <string name="authorize_button_text">Permitir</string>
    <string name="deny_button_text">Cancelar</string>
    <string name="device_supports_doze_text">Seu dispositivo suporta Doze</string>
    <string name="cleared_text">Apagado</string>
    <string name="doze_battery_stats_clear_msg">Estatísticas de bateria em Doze removidas corretamente!</string>
    <string name="reset_complete_dialog_title">Redefinição completa</string>
    <string name="reset_complete_dialog_text">ForceDoze foi redefinido. As seguintes alterações foram feitas: \n\n1) Interrupção do serviço ForceDoze\n2) Reativação dos sensores, apenas no caso deles estarem desativados\n3) Desativação e ativação do modo Doze, para garantir que o modo Doze está efetivamente ativado\n4) Redefinição das preferências do aplicativo\n5) Cancelamento de permissões de DUMP e READ_LOGS (se estiver concedida)\n\nÉ recomendável reiniciar seu dispositivo. O aplicativo será reiniciado agora!</string>
    <string name="doze_delay_warning_dialog_title">Aviso</string>
    <string name="doze_delay_warning_dialog_text">O valor de atraso de Doze está muito alto e pode ter efeitos negativos sobre o consumo de bateria. Certifique-se de testar os efeito desse atraso na vida útil da bateria e considerar a redução do atraso se notar um aumento de consumo de sua bateria.</string>
    <string name="forcedoze_reset_initial_dialog_title">Você deseja redefinir para os valores padrões?</string>
    <string name="forcedoze_reset_initial_dialog_text">Redefinir ForceDoze acarretará as seguintes alterações: \n\n1) Interrupção do serviço ForceDoze\n2) Reativação dos sensores, apenas no caso deles estarem desativados\n3) Desativação e ativação do modo Doze, para garantir que o modo Doze está efetivamente ativado\n4) Redefinição das preferências do aplicativo\n5) Cancelamento de permissões de DUMP e READ_LOGS (se estiver concedida)\n\nDeseja continuar?</string>
    <string name="yes_button_text">Sim</string>
    <string name="no_button_text">Não</string>
    <string name="turn_off_internet_doze_setting_title">Desativar a internet durante Doze</string>
    <string name="turn_off_internet_doze_setting_summary">Desliga WiFi/dados durante Doze</string>
    <string name="disable_wifi_during_doze_setting_summary">Desliga WiFi durante Doze</string>
    <string name="disable_wifi_during_doze_setting_title">Desativar WiFi durante Doze</string>
    <string name="disable_data_during_doze_setting_summary">Desliga dados móveis durante Doze</string>
    <string name="disable_data_during_doze_setting_title">Desativar dados móveis durante Doze</string>
</resources>
