<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="app_name">ForceDoze</string>
    <string name="service_active">ForceDoze Service ist aktiv</string>
    <string name="service_inactive">ForceDoze Service ist inaktiv</string>
    <string name="service_disabled">ForceDoze Service ist deaktiviert</string>
    <string name="root_workaround_text">SU Erlaubnis verweigert oder nicht verfügbar! Wenn du kein Root hast, dann drücke \'Root Workaround\', um zu erfahren, wie man den No-Root Modus aktiviert.</string>
    <string name="root_workaround_button_text">Root Workaround</string>
    <string name="close_button_text">Schließen</string>
    <string name="lockscreen_timeout_snackbar_text">Die Dauer bis zum automatischen Sperren ist auf deinem Gerät zu lang eingestellt!</string>
    <string name="more_info_text">Weitere Infos</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info">Auf manchen Geräten wurde der Doze Modus vom Hersteller deaktiviert. Diese Option kann den Doze Modus auf solchen Geräten aktivieren.\n\nHinweis: du musst das ForceDoze Modul in Xposed aktivieren, um Doze dauerhaft zu ermöglichen. Falls du Xposed nicht installiert hast, dann musst du diese Option jedes mal nach dem Hochfahren des Telefons erneut aktivieren.</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info_title">Ermögliche Doze auf nicht-unterstützten Geräten</string>
    <string name="enable_doze_button_text">Aktiviere Doze Modus</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_title">Xposed vorhanden</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_text">"ForceDoze has festgestellt, dass Xposed auf deinem Gerät installiert ist. Um Doze dauerhaft zu ermöglichen, musst du das ForceDoze Modul in Xposed aktivieren. Wenn du das Modul nicht aktiviert, wirst du die Doze Funktion nach einem Neustart verlieren und musst Doze manuell wieder aktivieren. "</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_title">No-Root Workaround</string>
    <string name="okay_button_text">OK</string>
    <string name="share_command_button_text">Teile Befehl</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_text">Wenn dein Gerät nicht gerootet ist, kannst du dieser App die Erlaubnis \'android.permission.DUMP\' (and \'android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\' on Nougat) manuell erteilen, indem du den folgende ADB Befehl von deinem PC aus ausführst (der Befehl ist einzeilig, nicht getrennt):\n\n \"adb -d shell pm grant com.suyashsrijan.forcedoze android.permission.DUMP\" and the same with WRITE_SECURE_SETTINGS permission (if on Nougat)\n\n Sobald du das gemacht hast, schließe bitte diese App und starte sie neu. Danach kannst du auf die App ordnungsgemäß zugreifen.</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_title">Dauer bis zum automatischen Sperren</string>
    <string name="open_security_settings_button_text">Öffne die Sicherheits-Einstellungen</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p1">Die Dauer bis zum automatischen Sperren ist auf deinem Gerät zu lang (</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p2">" Minuten). Dadurch wird dein Gerät nicht "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p3">"automatisch gesperrt, wenn der Bildschirm ausgeht, bis "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p4">" Minuten vergangen sind. Dadurch wird auch ForceDoze "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p5">"für "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p6">" Minuten warten, bis das Gerät in den Doze Modus geht, indem es einen temporären Wake Lock benutzt. Wenn du möchtest, dass ForcdDoze das Gerät schneller in den Doze Modus schickt, solltest du die Dauer bis zum automatischen Sperren in den Sicherheits-Einstellungen auf \'Sofort\' stellen. Wenn du möchtest, dass ForceDoze den Doze Modus unabhängig von dieser Einstellung startet, dann aktiviere die \'Ignoriere Dauer bis zum automatischen Sperren\' Option in den ForceDoze Einstellungen."</string>
    <string name="how_doze_works_dialog_text">Wie der Doze Modus auf deinem Gerät funktioniert:\n\nWenn der Benutzer das Gerät ohne Ladegerät und ohne es zu bewegen für eine bestimmte Zeit (30 Minuten) bei ausgeschaltetem Bildschirm liegen lässt, geht das Gerät in den Doze Modus. Im Doze Modus versucht das System Akku zu sparen, indem der App-Zugriff auf das Internet und CPU-intensive Dienste eingeschränkt werden. Es verhindert auch, dass Apps auf das Netzwerk zugreifen und stellt Aufgaben, Synchronisierungen und Standard-Alarme zurück.\n\nDas System verlässt regelmäßig für eine kurze Zeit den Doze Modus, um Apps zu ermöglichen, ihre zurückgestellten Aktivitäten zu erledigen. Während diesem Wartungsfenster führt das System alle unerledigten Synchronisierungen, Aufgaben und Alarme aus und erlaubt den Apps den Zugriff auf das Internet.\n\nAm Ende eines jeden Wartungsfensters geht das System wieder in den Doze Modus, indem es den Internet-Zugriff unterbricht und Aufgaben, Synchronisierungen und Alarme wieder zurückstellt. Mit der Zeit werden die Wartungsfenster immer seltener aufgerufen, wodurch bei längerer Inaktivität und ohne angeschlossenes Ladegerät Akku gespart wird.\n\nSobald der Benutzer das Gerät aufweckt, indem er es bewegt, den Bildschirm anschaltet oder es an ein Ladegerät anschließt, verläßt das System den Doze Modus und alle Apps kehren zu ihrer normalen Aktivität zurück.\n\nWie ForceDoze funktioniert:\n\nForceDoze bewirkt, dass das Gerät unmittelbar nach dem Ausschalten des Bildschirms (oder nach einer vom Benutzer definierten Zeitspanne) in den Doze Modus geht, anstatt 30 Minuten zu warten, dass das Gerät nicht bewegt wird. Zusätzlich schaltet ForceDoze die Bewegungssensoren aus, damit der Doze Modus nicht deaktiviert wird, wenn du dein Gerät bewegst. Der Doze Modus wird nur während eines Wartungsfensters (siehe oben) oder wenn du den Bilschirm anschaltest deaktiviert, wodurch dein Gerät viel länger im Doze Modus bleibt, selbst wenn das Gerät bei ausgeschaltetem Bildschirm nicht ruht. Dadurch wird deutlich mehr Akku gespart als im normalen Doze Modus.</string>
    <string name="error_text">Fehler</string>
    <string name="please_wait_text">Bitte warten</string>
    <string name="requesting_su_access_text">Fordere SU Zugriff an...</string>
    <string name="read_logcat_su_not_avail_or_denied_error_text">Kann Logcat nicht lesen, da SU Erlaubnis verweigert wurde oder SU nicht verfügbar ist.\n\nPlease grant READ_LOGS permission via ADB to use this feature: \'adb shell pm grant com.suyashsrijan.forcedoze android.permission.READ_LOGS\' (without quotes)</string>
    <string name="loading_installed_apps_text">Lese die installierten Apps...</string>
    <string name="whitelisting_text">Positivliste</string>
    <string name="whitelisted_apps_restrictions_text">"Eine App, die auf der Positivliste ist, kann während Doze Modus und App Standby das Internet benutzen und partielle Wakelocks halten. Dennoch gelten andere Einschränkungen nach wie vor für Apps auf der Positivliste, wie für alle anderen Apps. Zum Beispiel werden Aufgaben und Synchronisierungen zurückgestellt und Alarme des normalen Alarm-Managers nicht ausgeführt. "</string>
    <string name="info_text">Info</string>
    <string name="app_already_whitelisted_text">Die App, die du hinzufügen möchtest, ist bereits auf der Positivliste!</string>
    <string name="app_not_whitelisted_text">Die App, die du entfernen möchtest, existiert nicht auf der Positivliste.</string>
    <string name="force_doze_info">ForceDoze aktiviert den Doze Modus, sobald du den Bildschirm ausschaltest. Es deaktiviert auch die Bewegungssensoren, damit der Doze Modus bis zum nächsten Wartungsfenster nicht versehentlich deaktiviert wird, wodurch die Akkuersparnis deutlich höher ausfällt als mit der normalen Doze Funktion.</string>
    <string name="hi_text">Hallo!</string>
    <string name="enable_sensors_setting_title">Lasse die Sensoren bei ausgeschaltetem Bildschirm an</string>
    <string name="enable_sensors_setting_summary">Lässt die Sensoren an, wenn das Gerät in den Doze Modus geht.</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_summary">Schaltet ForceDoze aus, wenn das Gerät am Ladegerät hängt.</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_title">Schalte während des Ladens aus</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_summary">Workaround, wenn automatisches Drehen und Helligkeit nach dem Anschalten des Bildschirms nicht funktioniert.</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_title">Automatisches Drehen/Helligkeit Fix</string>
    <string name="persistent_notification_setting_summary">Zeigt die Doze Statistiken in einer ständigen Benachrichtigung.</string>
    <string name="persistent_notification_setting_title">Zeige ständige Benachrichtigung</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_summary">Ignoriert die Dauer bis zum automatischen Sperren und aktiviert den Doze Modus direkt nach dem Ausschalten des Bildschirms.</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_title">Ignoriere Dauer bis zum automatischen Sperren</string>
    <string name="doze_delay_setting_summary">Fügt eine Verzögerung hinzu, bevor der Doze Modus nach dem Ausschalten des Bildschirms startet.</string>
    <string name="doze_delay_setting_title">Doze Verzögerung</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_summary">Setze Apps auf die Positivliste, um sie vom Doze Modus auszunehmen.</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_text">Positivliste für Apps</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_summary">Ermöglicht Doze auf nicht-unterstützten Geräten.</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_title">Ermögliche Doze auf nicht-unterstützten Geräten</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_summary">Verhindert, dass der Doze Modus auf die Bewegungssensoren zugreift (experimentell).</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_title">Deaktiviere Bewegungserkennung für Doze (Root)</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_summary">Setzt ForceDoze auf seine Voreinstellung zurück.</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_title">Setze ForceDoze zurück</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_summary">Löscht die Doze Akku Statistik.</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_title">Lösche Statistik</string>
    <string name="show_app_logs_setting_summary">Zeigt die App Debug Logs.</string>
    <string name="show_app_logs_setting_title">Debug Logs</string>
    <string name="share_log_menu_item">Teile Log</string>
    <string name="share_full_logcat_menu_item">Teile kompletten Logcat</string>
    <string name="add_menu_item">Füge hinzu</string>
    <string name="remove_menu_item">Entferne</string>
    <string name="settings_menu_item">Einstellungen</string>
    <string name="donate_menu_item">Spende</string>
    <string name="doze_unsupported_menu_item">Ermögliche Doze auf nicht-unterstützten Geräten</string>
    <string name="doze_stats_menu_item">Doze Akku Statistik</string>
    <string name="more_info_menu_item">Mehr Info</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_title">Das war\'s</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_text">ForceDoze ist nun aktiviert und dein Akkuverbrauch im Standby wird sich deutlich verbessern!</string>
    <string name="donate_dialog_title">Unterstütze meine Arbeit</string>
    <string name="donate_dialog_text">ForceDoze ist vollkommen gratis, Open-Source und ohne Werbung. Ich habe viel Zeit investiert, es zu programmieren und zu verbessern, mit wöchentlichen Updates zur Beseitigung von Fehlern und neuen und verbesserten Features. Wenn Dir meine Arbeit gefällt, dann erwäge bitte eine Spende, um mich für meine weitere Arbeit zu motivieren und um noch nützlichere Apps zu erschaffen!</string>
    <string name="donate_dialog_button_text">Ich möchte spenden</string>
    <string name="about_forcedoze_setting_title">Über ForceDoze</string>
    <string name="about_app_opensrc_text">ForceDoze für Android wurde mit Open Source Software erschaffen:</string>
    <string name="version_num_text">1.4.0 rev 62</string>
    <string name="loading_whitelisted_packages">Lade Paketnamen von der Positivliste...</string>
    <string name="translation_credits_dialog_title">Übersetzer</string>
    <string name="translation_credits_dialog_text">Vielen Dank an folgende Personen für die Übersetzung von ForceDoze in andere Sprachen: \n\nSpanish: monza1412 (XDA)\nPortuguese-BR: GamerVicioX (GitHub)\nRussian: HardSer (GitHub)\nGerman: okij (XDA)\nChinese (Traditional): osk2 (GitHub)</string>
    <string name="su_perm_denied_msg">SU Erlaubnis verweigert oder SU nicht verfügbar!</string>
    <string name="auto_rotate_brightness_fix_dialog_title">Fix für automatisches Drehen und Helligkeit</string>
    <string name="auto_rotate_brightness_fix_dialog_text">ForceDoze benötigt die Erlaubnis, das automatische Drehen und die automatische Helligkeit auf deinem Telefon zu ändern, um dieses Feature zu benutzen zu können. Drücke \'Genehmigen\' um die Erlaubnis zu erteilen oder \'Abbruch\' um sie zu verweigern.</string>
    <string name="authorize_button_text">Genehmigen</string>
    <string name="deny_button_text">Abbruch</string>
    <string name="device_supports_doze_text">dein Gerät unterstützt Doze</string>
    <string name="cleared_text">Gelöscht</string>
    <string name="doze_battery_stats_clear_msg">Die Doze Akku Statistik wurde erfolgreich gelöscht!</string>
    <string name="reset_complete_dialog_title">Zurücksetzen abgeschlossen</string>
    <string name="reset_complete_dialog_text">ForceDoze hat sich selbst zurückgesetzt. Folgende Änderungen wurden vorgenommen: \n\n1) Stoppe den ForceDoze Dienst\n2) Reaktiviere die Sensoren, für den Fall, dass sie deaktiviert waren\n3) De- und Reaktiviere den Doze Modus, um sicherzustellen, dass er ordnungsgemäß läuft\n4) Setze die App Voreinstellungen zurück\n5) Wiederrufe die DUMP, WRITE_SECURE_SETTINGS, READ_PHONE_STATE, WRITE_SETTINGS, READ_LOGS Erlaubnis (falls sie erteilt war)\n\nEs wird empfohlen, das Gerät neu zu starten. Die App startet jetzt neu!</string>
    <string name="doze_delay_warning_dialog_title">Warnung</string>
    <string name="doze_delay_warning_dialog_text">Die Doze Verzögerung ist momentag zu hoch eingestellt und kann einen negativen Effekt für den Akkuverbrauch haben. Bitte teste den Einfluss der Verzögerung auf den Akkuverbrauch und verringere die Verzögerung, wenn du einen höheren Akkuverbrauch feststellen solltest.</string>
    <string name="forcedoze_reset_initial_dialog_title">Möchtest du zurücksetzen?</string>
    <string name="forcedoze_reset_initial_dialog_text">Das Zurücksetzen von ForceDoze bewirkt folgende Änderungen: \n\n1) Stoppe den ForceDoze Dienst\n2) Reaktiviere die Sensoren, für den Fall, dass sie deaktiviert waren\n3) De- und Reaktiviere den Doze Modus, um sicherzustellen, dass er ordnungsgemäß läuft\n4) Setze die App Voreinstellungen zurück\n5) Wiederrufe die DUMP, WRITE_SECURE_SETTINGS, READ_PHONE_STATE, WRITE_SETTINGS, READ_LOGS Erlaubnis (falls sie erteilt war)\n\nMöchtest du fortfahren?</string>
    <string name="yes_button_text">Ja</string>
    <string name="no_button_text">Nein</string>
    <string name="turn_off_internet_doze_setting_title">Deaktiviere das Internet während Doze</string>
    <string name="turn_off_internet_doze_setting_summary">Deaktiviert WLAN und mobile Datenübertragung während Doze Modus.</string>
    <string name="disable_wifi_during_doze_setting_summary">Deaktiviert WLAN während Doze Modus.</string>
    <string name="disable_wifi_during_doze_setting_title">Deaktiviere WLAN während Doze</string>
    <string name="disable_data_during_doze_setting_summary">Deaktiviert mobile Datenübertragung während Doze Modus.</string>
    <string name="disable_data_during_doze_setting_title">Deaktiviere mobile Datenübertragung während Doze</string>
    <string name="motion_sensing_disable_non_root_setting_summary">Verhindert, dass die Bewegungserkennung den Doze Modus ausschaltet (ohne Root, experimentell).</string>
    <string name="motion_sensing_disable_non_root_setting_title">Deaktiviere Bewegungserkennung für Doze</string>
    <string name="tasker_broadcast_setting_title">Intents zur Nutzung per Tasker</string>
    <string name="tasker_broadcast_setting_summary">Zeigt die Intents, die du per Tasker nutzen kannst.</string>
    <string name="reboot_required_dialog_title">Neustart erforderlich</string>
    <string name="reboot_required_dialog_text">Bitte starte dein Telefon neu, damit die Änderungen wirksam sind.</string>
    <string name="manually_add_package_dialog_text">Bitte gebe den Paketnamen der App ein, die du auf die Positivliste des Doze Modus setzen möchtest.</string>
    <string name="manually_remove_package_dialog_text">Bitte gebe den Paketnamen der App ein, die du von der Positivliste des Doze Modus entfernen möchtest.</string>
    <string name="add_package_menu_item">Füge Paketname hinzu</string>
    <string name="remove_package_menu_item">Entferne Paketname</string>
    <string name="compact_view_menu_item">Kompakte Ansicht</string>
    <string name="battery_optimization_menu_item">Akku-Leistungsoptimierung</string>
    <string name="doze_stats_battery_icon_meaning_dialog_title">Was bedeuten die Symbole?</string>
    <string name="doze_stats_battery_icon_meaning_dialog_text">Das Batteriesymbol mit einem Blitz zeigt an, dass der Akkuverbrauch während dieses Dozes Zeitraums in einem akzeptablen Bereich war. Das Batteriesymbol mit einem Ausrufezeichen zeigt an, dass der Akkuverbrauch während dieses Doze Zeitraums höher als üblich war. Wenn dein Akkuverbrauch in den Doze Zeiträumen höher als üblich ist, dann ist es ratsam, ihn mit GSAM oder einer anderen App zur Analyse des Akkuverbrauchs zu beobachten, um festzustellen, was den hohen Akkuverbrauch verursacht.</string>
    <string name="clearing_doze_stats_text">Lösche die Doze Statistiken...</string>
    <string name="tile_label">ForceDoze</string>
</resources>
