<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="app_name">ForceDoze</string>
    <string name="service_active">ForceDoze servizio attivo</string>
    <string name="service_inactive">ForceDoze servizio in pausa</string>
    <string name="service_disabled">ForceDoze service disattivato</string>
    <string name="root_workaround_text">Permessi SU negati o non disponibili! Se non hai il ROOT, premi \'Modo alternativo\' per ricevere le istruzioni su come abilitare la modalità senza ROOT</string>
    <string name="root_workaround_button_text">Modo alternativo</string>
    <string name="close_button_text">Chiudi</string>
    <string name="lockscreen_timeout_snackbar_text">Il tempo del blocco schermo del dispositivo è troppo elevato!</string>
    <string name="more_info_text">Più informazioni</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info">Alcuni dispositivi hanno la modalità Doze disattivata dal produttore. Questa opzione può attivare la modalità Doze sui dispositivi che non ce l'hanno abilitata di defaullt.\n\nNota: Devi abilitare il modulo ForceDoze in Xposed per mantenere attivo Doze. Se non hai Xposed installato, dovrai attivare questa opzione ogni volta che riavvierai il dispositivo.</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info_title">Attiva Doze su un dispositivo non supportato</string>
    <string name="enable_doze_button_text">Attiva modalità Doze</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_title">Xposed rilevato</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_text">"ForceDoze ha rilevato che Xposed è installato sul tuo dispositivo. Per mantenere Doze permanentemente attivo, devi abilitare il modulo ForceDoze dentro Xposed. Se non attivi il modulo, perderai le funzioni Doze al riavvio del dispositivo e dovrai attivarle di nuovo manualmente. "</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_title">Modo alternativo No-root</string>
    <string name="okay_button_text">Ok</string>
    <string name="share_command_button_text">Condividi comando</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_text">Se il dispositivo non ha i permessi di ROOT, puoi aggiungere manualmente i permessi \'android.permission.DUMP\' (e anche \'android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\' se usi Nougat) a questa app eseguendo i seguenti comandi in ADB dal tuo PC (il comando è su una linea, non separata):\n\n \"adb -d shell pm grant com.suyashsrijan.forcedoze android.permission.DUMP\" e lo stesso con WRITE_SECURE_SETTINGS permission (se sei su Nougat)\n\n Fatto ciò, chiudi e riapri questa app e dovresti essere in grado di accedere all'app correttamente.</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_title">Tempo blocco schermo</string>
    <string name="open_security_settings_button_text">Apri Impostazioni Sicurezza</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p1">Il tempo del blocco schermo del dispositivo è troppo elevato (</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p2">" minuti). Questo significa che il dispositivo non si "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p3">"bloccherà automaticamente dopo lo spegnimento dello schermo fino "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p4">" a quando i minuti non saranno passati. Questo significa anche che ForceDoze aspetterà "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p5">"per "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p6">" minuti prima di far entrare il tuo dispositivo in modalità Doze usando un wake lock temporaneo. Se vuoi che ForceDoze faccia entrare il dispositivo il prima possibile in modalià Doze, considera di ridurre il tempo di blocco schermo su Immediatamente nelle Impostazioni Sicurezza del dispositivo. Se vuoi che ForceDoze faccia entrare il dispositivo in modalità Doze indipendentemente dal tempo di blocco dello schermo, attiva l'opzione 'Ignora tempo blocco schermo' nelle impostazioni di ForceDoze."</string>
    <string name="how_doze_works_dialog_text">Come funziona Doze sul tuo dispositivo:\n\nSe lasci il dispositivo staccato dalla corrente e immobile per un determinato periodo (30 minuti), con lo schermo spento, il dispositivo entra in modalità Doze. In modalità Doze, il sistema tenterà di conservare batteria limitando l'accesso alla rete e i servizi ad alto utilizzo di CPU delle app. Inoltre evita che le app utilizzino la rete dati e pospone i suoi lavori, sincronizzazioni e allarmi standard\n\nPeriodicamente, il sistema esce per un breve periodo dalla modalità Doze per consentire alle app di completare le attività rinviate. Durante questa finestra di manutenzione, il sistema esegue tutte le sincronizzazioni, lavori, e allarmi in coda, e permette alle app di collegarsi alla rete dati\n\nAlla conclusione di ogni finestra di manutenzione, il sistema entra nuovamente in modalità Doze, sospendendo l'accesso alla rete dati e posticipando lavori, sincronizzazioni, e allarmi. Col passare del tempo, il sistema programma meno finestre di manutenzione e per un minor tempo, aiutando a ridurre il consumo di batteria nel caso di inattività per lunghi periodi di tempo in assenza di collegamento alla rete elettrica.\n\nAppena l'utente attiva il dispositivo muovendolo, accendendo lo schermo, o collegandolo alla rete elettrica, il sistema esce dalla modalità Doze e tutte le app riprendono le loro attività\n\nCome lavora ForceDoze:\n\nForceDoze permette al dispositivo di entrare subito in modalità Doze appena spegni lo schermo (o dopo un determinato periodo specificato dall'utente), invece di aspettare per 30 minuti che il dispositivo rimanga stazionario. Inoltre, ForceDoze disattiva i sensori di movimento del dispositivo, così Doze non si disattiva quando muovi il dispositivo. Doze si disattiva soltanto durante le finestre di manutenzione (come spiegato prima) o quando accendi lo schermo, il che significa che il dispositivo starà in modalità Doze per molto più tempo rispetto a se il dispositivo fosse a schermo spento ma in movimento, e quindi il risparmio della batteria sarà molto maggiore rispetto al normale Doze.</string>
    <string name="error_text">Errore</string>
    <string name="please_wait_text">Attendere prego</string>
    <string name="requesting_su_access_text">Richiesta permessi SU...</string>
    <string name="read_logcat_su_not_avail_or_denied_error_text">Permessi SU negati o non disponibili, quindi non posso leggere il logcat.\n\nPer favore dare il permesso READ_LOGS tramite comando ADB per usare questa funzione: \'adb shell pm grant com.suyashsrijan.forcedoze android.permission.READ_LOGS\' (senza virgolette)</string>
    <string name="loading_installed_apps_text">Caricamento app installate...</string>
    <string name="whitelisting_text">Lista bianca</string>
    <string name="whitelisted_apps_restrictions_text">"Un'app in lista bianca può usare la rete dati e wake lock parziali durante la modalità Doze e stanby dell'app. Tuttavia, le altre restrizioni saranno applicate alle app in lista bianca, come qualunque altra app. Per esempio, ad un app in lista bianca i lavori e sincronizzazioni verranno rinviati e i regolari allarmi non eseguiti. "</string>
    <string name="info_text">Info</string>
    <string name="app_already_whitelisted_text">L'app che stai tentando di aggiungere è già in lista bianca!</string>
    <string name="app_not_whitelisted_text">L'app che stai tentando di rimuovere non è presente in lista bianca</string>
    <string name="force_doze_info">ForceDoze attiva Doze nel momento in cui spegni lo schermo. Inoltre disattiva i sensori di movimento per evitare che Doze sia disattivato per sbaglio prima della sua finestra di manutenzione, rendendo il risparmio di batteria molto più alto rispetto al Doze standard</string>
    <string name="hi_text">Ciao!</string>
    <string name="enable_sensors_setting_title">Non disattivare i sensori allo spegnimento dello schermo</string>
    <string name="enable_sensors_setting_summary">Non disattivare i sensori del dispositivo quando entra in modalità Doze</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_summary">Disattiva ForceDoze quando il dispositivo è collegato alla rete elettrica</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_title">Disattiva quando in carica</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_summary">Soluzione temporanea per rotazione automatica e luminosità automatica non funzionante dopo l'accensione dello schermo</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_title">Fix rotazione automatica/luminosità automatica </string>
    <string name="persistent_notification_setting_summary">Mostra statistiche Doze in notifica persistente</string>
    <string name="persistent_notification_setting_title">Mostra notifica persistente</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_summary">Ignora tempo blocca schermo e attiva subito la modalità Doze allo spegnimento dello schermo</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_title">Ignora tempo blocca schemro</string>
    <string name="doze_delay_setting_summary">Aggiungi ritardo all'attivazione di Doze dopo lo spegnimento dello schermo</string>
    <string name="doze_delay_setting_title">Ritardo Doze</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_summary">Lista bianca dalla modalità Doze</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_text">App in lista bianca</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_summary">Attiva Doze su un dispositivo non supportato</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_title">Attiva Doze su dispositivi non supportati</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_summary">Previene l'uso dei sensori di movimento da parte di Doze (sperimentale)</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_title">Disattiva i sensori di movimento per Doze (root)</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_summary">Resetta ForceDoze alle impostazioni originali</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_title">Resetta ForceDoze</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_summary">Cancella le statistiche della batteria di Doze</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_title">Cancella statistiche</string>
    <string name="show_app_logs_setting_summary">Mostra i registri di debug</string>
    <string name="show_app_logs_setting_title">Registri Debug</string>
    <string name="share_log_menu_item">Condividi log</string>
    <string name="share_full_logcat_menu_item">Condividi logcat completo</string>
    <string name="add_menu_item">Aggiungi</string>
    <string name="remove_menu_item">Rimuovi</string>
    <string name="settings_menu_item">Impostazioni</string>
    <string name="donate_menu_item">Donare</string>
    <string name="doze_unsupported_menu_item">Attiva Doze su dispositivi non supportati</string>
    <string name="doze_stats_menu_item">Statistiche batteria Doze</string>
    <string name="more_info_menu_item">Maggiori informazioni</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_title">Fatto</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_text">ForceDoze è abilitato e la durata della batteria in standby sarà incrementata di molto!</string>
    <string name="donate_dialog_title">Supporta il mio lavoro</string>
    <string name="donate_dialog_text">ForceDoze è un programma open-source completamente gratuito e privo di pubblicità ed io ci ho messo tanto impegno per crearla e migliorarla, con aggiornamenti settimanali per sistemare i vari bug e aggiungere nuove funzioni. Se apprezzi il mio lavoro, considera l'idea di una donazione per motivarmi nel lavorare sodo per creare altre app utili!</string>
    <string name="donate_dialog_button_text">Voglio donare</string>
    <string name="about_forcedoze_setting_title">Circa ForceDoze</string>
    <string name="about_app_opensrc_text">ForceDoze per Android è stato creato usando software open source:</string>
    <string name="version_num_text">1.4.0 rev 68</string>
    <string name="loading_whitelisted_packages">Caricamento pacchetti lista bianca...</string>
    <string name="translation_credits_dialog_title">Ringraziamenti traduttori</string>
    <string name="translation_credits_dialog_text">Grazie alle seguenti persone per aver tradotto ForceDoze in altre lingue: \n\nSpanish: monza1412 (XDA)\nPortuguese-BR: GamerVicioX (GitHub)\nRussian: HardSer (GitHub)\nGerman: okij (XDA)\nChinese (Traditional): osk2 (GitHub)\nTurkish: Shepards (XDA)\nItalian: fcaronte (GitHub)</string>
    <string name="su_perm_denied_msg">Permessi SU negati o non disponibili!</string>
    <string name="auto_rotate_brightness_fix_dialog_title">Fix per rotazione automatica e luminosità automatica</string>
    <string name="auto_rotate_brightness_fix_dialog_text">ForceDoze richiede permessi per modificare le impostazioni di rotazione automatica e luminosità automatica del dispositivo per usare questa funzione. Premi \'Autorizza\' per dare il permesso, oppure \'Annulla\' per negarlo</string>
    <string name="authorize_button_text">Autorizza</string>
    <string name="deny_button_text">Nega</string>
    <string name="device_supports_doze_text">Il tuo dispositivo supporta Doze</string>
    <string name="cleared_text">Cancellato</string>
    <string name="doze_battery_stats_clear_msg">Statistiche batteria Doze cancellate con successo!</string>
    <string name="reset_complete_dialog_title">Reset completato</string>
    <string name="reset_complete_dialog_text">ForceDoze si è resettato da solo. Sono stati fatti i seguenti cambiamenti: \n\n1) Fermato servizio ForceDoze\n2) Riattivati i sensori, in caso fossero stati disattivati\n3) Disattivata e riattivata la modalità Doze, per essere sicuri che sia stata attivata correttamente\n4) Reset preferenze app\n5) Rimossi i permessi DUMP, WRITE_SECURE_SETTINGS, READ_PHONE_STATE, WRITE_SETTINGS, READ_LOGS (se concessi)\n\nSi raccomanda di riavviare il dispositivo. Ora l'app verrà riavviata!</string>
    <string name="doze_delay_warning_dialog_title">Attenzione</string>
    <string name="doze_delay_warning_dialog_text">Il valore corrente di ritardo di Doze è troppo alto e potrebbe avere impatti negativi sulla durata della batteria. Assicurati di testare gli effetti del ritardo sulla batteria e considera di ridurlo se noti un peggioramento di essa.</string>
    <string name="forcedoze_reset_initial_dialog_title">Vuoi resettare?</string>
    <string name="forcedoze_reset_initial_dialog_text">Resettando ForceDoze farai i seguenti cambiamenti: \n\n1) Fermerai il servizio ForceDoze\n2) Riattiverai i sensori, in caso fossero stati disattivati\n3) Disattiverai e riattiverai la modalità Doze, per essere sicuro che sia stata attivata correttamente\n4) Resetterai le preferenze dell'app\n5) Rimuoverai i permessi DUMP, WRITE_SECURE_SETTINGS, READ_PHONE_STATE, WRITE_SETTINGS, READ_LOGS (se concessi)\n\nVuoi continuare?</string>
    <string name="yes_button_text">Si</string>
    <string name="no_button_text">No</string>
    <string name="turn_off_internet_doze_setting_title">Disattiva Internet durante Doze</string>
    <string name="turn_off_internet_doze_setting_summary">Disattiva il WiFi/Rete dati durante Doze</string>
    <string name="disable_wifi_during_doze_setting_summary">Spegni il WiFi durante Doze</string>
    <string name="disable_wifi_during_doze_setting_title">Disattiva il WiFi durante Doze</string>
    <string name="disable_data_during_doze_setting_summary">Spegni la rete dati durante Doze</string>
    <string name="disable_data_during_doze_setting_title">Disattiva la rete dati durante Doze</string>
    <string name="motion_sensing_disable_non_root_setting_summary">Previeni che i movimenti del dispositivo disattivino Doze (non-root, sperimentale)</string>
    <string name="motion_sensing_disable_non_root_setting_title">Disattiva rilevazione movimenti per Doze</string>
    <string name="tasker_broadcast_setting_title">Collegamenti per Tasker</string>
    <string name="tasker_broadcast_setting_summary">Mostra collegamenti che puoi usare tramite Tasker</string>
    <string name="reboot_required_dialog_title">Richiesto riavvio</string>
    <string name="reboot_required_dialog_text">Per favore riavvia il dispositivo per confermare i cambiamenti</string>
    <string name="manually_add_package_dialog_text">Per favore metti il nome del pacchetto dell'app che vuoi aggiungere alla lista bianca di Doze</string>
    <string name="manually_remove_package_dialog_text">Per favore metti il nome del pacchetto dell'app che vuoi rimuovere dalla lista bianca di Doze</string>
    <string name="add_package_menu_item">Aggiungi pacchetto</string>
    <string name="remove_package_menu_item">Rimuovi pacchetto</string>
    <string name="compact_view_menu_item">Vista compatta</string>
    <string name="battery_optimization_menu_item">Ottimizzazione batteria</string>
    <string name="doze_stats_battery_icon_meaning_dialog_title">Cosa significano le icone?</string>
    <string name="doze_stats_battery_icon_meaning_dialog_text">L'icona della batteria con un fulmine indica che il consumo della batteria durante la sessione Doze è nei valori accettabili, invece l'icona della batteria con un punto esclamativo indica una sessione Doze con uso della batteria maggiore dei valori accettabili. Se l'uso della batteria in ogni sessione Doze è sopra i vaolri accettabili, si consiglia di usare app tipo GSAM o simili per indagare su cosa consumi eccessivamente la batteria</string>
    <string name="clearing_doze_stats_text">Cancellando statistiche Doze...</string>
    <string name="tile_label">ForceDoze</string>
    <string name="notif_blocklist_setting_summary">Prevent notifications from being delivered during Doze</string>
    <string name="notif_blocklist_setting_title">Doze notification blocklist</string>
    <string name="app_blocklist_setting_summary">Prevent apps (and its background services) from running during Doze</string>
    <string name="app_blocklist_setting_title">Doze app blocklist</string>
    <string name="app_doesnt_exist_in_blocklist">The app you\'re trying to remove doesn\'t exist in the block list</string>
    <string name="app_already_in_blocklist">The app you\'re trying to add is already in the block list</string>
    <string name="name_of_package_doze_block">Enter the package name of the app you want to block from running during Doze</string>
    <string name="name_of_package_doze_block_remove">Enter the package name of the app which you want to remove from the Doze app block list</string>
    <string name="loading_blocked_packages">Loading blocked packages</string>
    <string name="app_blocklist_dialog_title">App Blocklist</string>
    <string name="app_blocklist_dialog_text">Some apps can continue to run themselves and their background services even during Doze, thus preventing Doze from offering you a much higher standby battery life. You can use this feature to disable apps from running during Doze mode.  Note: Disabling an app means the app and its background services will no longer run during Doze. You will also not get any notifications from that app. Don\'t disable apps whose functionality you need during Doze.\n\nDO NOT block system apps like SystemUI and others as it will cause your Android device to freeze or bootloop.</string>
    <string name="name_of_package_notif_block">Enter the package name of the app whose notifications you want to block during Doze</string>
    <string name="name_of_package_notif_block_remove">Enter the package name of the app which you want to remove from the notification block list</string>
    <string name="notif_blocklist_dialog_title">Notification Blocklist</string>
    <string name="notif_blocklist_dialog_text">Some apps can deliver notifications even when your device is in Doze mode, using FCM high-priority messaging. This is useful, but can sometimes drain battery if the app delivers a lot of notifications. If the app does not offer any way to prevent lots of notifications from being delivered during Doze (and thus draining battery quicker), you can use this feature to prevent such an app from delivering notifications to your device while it\'s in Doze mode.</string>
    <string name="root_required_text">Root required</string>
    <string name="applied_success_text">Applied successfully!</string>
    <string name="adb_command_text">ADB command</string>
    <string name="copy_to_clipboard_button_text">Copy to clipboard</string>
    <string name="tunables_su_not_available_error_text">SU permission denied or not available. You need root to use this feature! You can continue but you won\'t be able to save the tunables, only copy it to clipboard.</string>
    <string name="block_app_dialog_title">Block app</string>
    <string name="block_app_notif_dialog_title">Block app notification</string>
</resources>
