<resources>
    <string name="app_name">ForceDoze</string>
    <string name="service_active">El servicio ForceDoze está activo</string>
    <string name="service_inactive">El servicio ForceDoze está inactivo</string>
    <string name="service_disabled">El servicio ForceDoze está deshabilitado</string>
    <string name="root_workaround_text">Permisos de Superusuario denegados o no disponibles! Si no es Superusuario presione \'Modo alternativo\' para obtener instrucciones en cómo habilitar el modo no-root.</string>
    <string name="root_workaround_button_text">Modo alternativo</string>
    <string name="close_button_text">Cerrar</string>
    <string name="lockscreen_timeout_snackbar_text">El tiempo de espera de bloqueo de pantalla es muy alto!</string>
    <string name="more_info_text">Más Info</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info">Algunos dispositivos tienen el modo Doze deshabilitado por el OEM. Esta opción puede habilitar el modo Doze en los dispositivos que no lo traen habilitado por defecto .\n\nNota: Usted tiene que activar el modo Forcedoze en Xposed y habilitar la opción \'Habilitar Doze en dispositivo no soportado\' en los ajustes de la aplicación para activar Doze de forma permanente. Si Xposed no está instalado, se tiene que activar esta opción cada vez que se reinicia el teléfono.</string>
    <string name="doze_unsupported_more_info_title">Habilitar Doze en dispositivos no soportados</string>
    <string name="enable_doze_button_text">Habilitar modo Doze</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_title">Xposed detectado</string>
    <string name="xposed_detected_dialog_text">"ForceDoze ha detectado que Xposed está instalado en su dispositivo. En orden de habilitar permanentemente Doze en su dispositivo, necesita activar el módulo ForceDoze en Xposed y habilitar la opción 'Activar Doze en dispositivo no soportado' en los ajustes de la aplicación. Si no activa el módulo, perderá funcionalidad Doze cuando el dispositivo reinicie y tendrá que manualmente habilitar Doze nuevamente. "</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_title">Modo alternativo no-root</string>
    <string name="okay_button_text">Ok</string>
    <string name="share_command_button_text">Compartir comando</string>
    <string name="no_root_workaround_dialog_text">Si su dispositivo no está rooteado, manualmente se puede conceder permiso \'android.permission.DUMP\' a esta aplicación ejecutando los siguientes comandos ADB desde su PC (el comando es una-línea, no separada):\n\n \"adb -d shell pm grant com.suyashsrijan.forcedoze android.permission.DUMP\"\n\n una vez terminado, por favor cierre y reinicie esta aplicación nuevamente para ejecutarla correctamente.</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_title">Tiempo de espera de bloqueo de pantalla</string>
    <string name="open_security_settings_button_text">Abrir ajustes de seguridad</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p1">El tiempo de espera de bloqueo de pantalla es muy alto (</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p2">" mins). Esto significa que su dispositivo no "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p3">"se bloquea automaticamente despues que la pantalla se apaga hasta que "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p4">" mins han transcurrido. Esto también significa que ForceDoze esperará "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p5">"por "</string>
    <string name="lockscreen_timeout_dialog_text_p6">" mins antes que permita que su dispositivo entre en modo Doze mediante el uso de un wake lock temporal. Si quiere que ForceDoze permita que su dispositivo entre en modo Doze rápidamente, considere reducir el tiempo de espera de bloqueo de pantalla a Inmediatamente en los ajustes de Seguridad de su dispositivo. Si quiere que ForceDoze permita que su dispositivo entre en modo Doze independientemente del tiempo de espera de bloqueo de pantalla, active la opción 'Ignorar tiempo de espera de bloqueo de pantalla' en los ajustes de ForceDoze."</string>
    <string name="how_doze_works_dialog_text">Como trabaja el modo Doze en su dispositivo:\n\nSi un usuario deja su dispositivo desconectado y estacionario por un periodo de tiempo (30 mins), con la pantalla apagada, el dispositivo entra en modo Doze. En modo Doze, el sistema intenta conservar batería controlando aplicaciones, accesos a la red y a servicios de uso de CPU intensivos. También previene que las aplicaciones accedan a la red y posterga sus tareas, sincronizaciones, y alarmas estándar.\n\nPeriódicamente, el sistema sale de Doze por un breve intervalo de mantenimiento para permitir a las aplicaciones completar sus actividades postergadas. Durante ese intervalo de mantenimiento, el sistema ejecuta todas las sincronizaciones postergadas, tareas, y alarmas, y deja que las aplicaciones accedan a la red.\n\nAl concluir cada intervalo de mantenimiento, el sistema entra nuevamente en Doze, suspendiendo el acceso a la red y postergando tareas, sincronizaciones, y alarmas. Al pasar el tiempo, los intervalos de mantenimiento del sistema son menos frecuentes, ayudando a reducir el consumo de batería en casos de largos periodos de inactividad cuando el dispositivo no se conecta a un cargador.\n\nInmediatamente que el usuario despierta el dispositivo moviendolo, encendiendo la pantalla, o conectando el cargador, el sistema sale del modo Doze y todas las aplicaciones regresan a su modo de actividad normal.\n\nCómo funciona ForceDoze:\n\nForceDoze permite que el dispositivo entre en modo Doze inmediatamente al apagar la pantalla (o después de un retardo determinado por el usuario), en vez de esperar 30 mins para que el dispositivo se quede estacionario. Además, ForceDoze también desactiva los sensores de movimiento del dispositivo, de esta forma Doze no se desactiva si mueve su dispositivo. Doze solo se desactiva durante un intervalo de mantenimiento (como fue explicado anteriormente) o cuando encienda su pantalla, lo que significa que su dispositivo permanecerá en modo Doze por un mayor periodo de tiempo aún sin estar inmóvil, por lo tanto los ahorros en el consumo de batería serán bastante mayores que el modo Doze normal.</string>
    <string name="error_text">Error</string>
    <string name="please_wait_text">Por favor aguarde</string>
    <string name="requesting_su_access_text">Requiriendo acceso SU...</string>
    <string name="doze_stats_su_denied_error_dialog_text">Permiso SU denegado o SU no disponible, no se puede leer logcat</string>
    <string name="loading_installed_apps_text">Cargando aplicaciones instaladas...</string>
    <string name="whitelisting_text">Lista de exclusión</string>
    <string name="whitelisted_apps_restrictions_text">"Una aplicación en la lista de exclusión puede acceder a la red y tener wake locks parciales durante Doze. De todas formas, otras restricciones continuarán en las aplicaciones de la lista de exclusión, así como en las demás aplicaciones. Por ejemplo, las tareas y sincronizaciones de las aplicaciones excluidas son postergados, y sus alarmas regulares no son activadas. "</string>
    <string name="info_text">Info</string>
    <string name="app_already_whitelisted_text">La aplicación que trata de agregar ya existe en su lista!</string>
    <string name="app_not_whitelisted_text">La aplicación que trata de quitar no existe en la lista!</string>
    <string name="force_doze_info">ForceDoze activa Doze en el momento que se apaga su pantalla. También deshabilita los sensores de movimiento así Doze no se desactiva accidentalmente excepto cuando es tiempo de ejecutar tareas de mantenimiento, logrando ahorros de bateria mayores que la función estándar Doze</string>
    <string name="hi_text">Hola!</string>
    <string name="enable_sensors_setting_title">No deshabilitar los sensores cuando se apaga la pantalla</string>
    <string name="enable_sensors_setting_summary">No deshabilitar los sensores del dispositivo cuando este entra en modo Doze</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_summary">Desactivar ForceDoze cuando el dispositivo está conectado a un cargador</string>
    <string name="disable_when_charging_setting_title">Desactivar mientras se carga</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_summary">Modo alternativo para auto-rotación y auto-brillo no funcionales después de encender la pantalla</string>
    <string name="rotate_brightness_fix_setting_title">Fix de auto-rotación/brillo</string>
    <string name="persistent_notification_setting_summary">Mostrar estadisticas Doze en las notificaciones persistentes</string>
    <string name="persistent_notification_setting_title">Mostrar notificaciones persistentes</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_summary">Ignorar tiempo de espera de bloqueo de pantalla y activar Doze inmediatamente después de apagar la pantalla</string>
    <string name="lockscreen_timeout_setting_title">Ignorar tiempo de espera de bloqueo de pantalla</string>
    <string name="doze_delay_setting_summary">Agregar retardo antes que el modo Doze se active después de apagar la pantalla</string>
    <string name="doze_delay_setting_title">Retardo de Doze</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_summary">Lista de aplicaciones excluidas del modo Doze</string>
    <string name="whitelist_apps_setting_text">Lista de aplicaciones excluidas</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_summary">Habilita Doze en dispositivo no soportado</string>
    <string name="doze_unsupported_xposed_setting_title">Habilitar Doze en dispositivos no soportados</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_summary">Prevenir que Doze acceda a sensores de movimiento (experimental)</string>
    <string name="doze_sensors_xposed_setting_title">Deshabilitar sensores de movimiento para Doze</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_summary">Reset ForceDoze a valores por defecto</string>
    <string name="reset_forcedoze_setting_title">Reset ForceDoze</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_summary">Borrar estadisticas de bateria en modo Doze</string>
    <string name="clear_doze_stats_setting_title">Borrar estadisticas</string>
    <string name="show_app_logs_setting_summary">Mostrar debug logs de la aplicación</string>
    <string name="show_app_logs_setting_title">Debug logs</string>
    <string name="share_log_menu_item">Compartir log</string>
    <string name="share_full_logcat_menu_item">Compartir logcat completo</string>
    <string name="add_menu_item">Agregar</string>
    <string name="remove_menu_item">Quitar</string>
    <string name="settings_menu_item">Ajustes</string>
    <string name="donate_menu_item">Donar</string>
    <string name="doze_unsupported_menu_item">Habilitar Doze en dispositivo no soportado</string>
    <string name="doze_stats_menu_item">Estadisticas de bateria en modo Doze</string>
    <string name="more_info_menu_item">Más Info</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_title">Eso es todo</string>
    <string name="forcedoze_active_dialog_text">ForceDoze está ahora habilitado y su vida de batería en reposo se verá muy beneficiada!</string>
    <string name="donate_dialog_title">Colabora en mi trabajo</string>
    <string name="donate_dialog_text">ForceDoze es una aplicación gratis, de código abierto y sin publicidad. He dedicado mucho tiempo en crearla y mejorarla, con actualizaciones semanales para corregir bugs y agregar o mejorar funcionalidades. Si le gusta mi trabajo, por favor considere una donación de modo de motivarme para trabajar más tiempo y producir aplicaciones mejores y más productivas!</string>
    <string name="donate_dialog_button_text">Quiero donar</string>
    <string name="about_forcedoze_setting_title">Sobre ForceDoze</string>
    <string name="about_app_opensrc_text">ForceDoze para Android fue creado utilizando software de código abierto:</string>
    <string name="version_num_text">1.3.0 rev 30</string>
    <string name="loading_whitelisted_packages">Cargando paquetes excluidos...</string>
    <string name="translation_credits_dialog_title">Creditos de traducciones</string>
    <string name="translation_credits_dialog_text">Gracias a las siguientes personas por traducir ForceDoze a otros idiomas: \n\nSpanish: monza1412 (XDA)</string>
</resources>
